岡本倫新作－平行天堂

尿
又唔知要死幾多條女

雞

全世界都係私家雞

不過會比人老強到精盡人亡

呢條友真係好鍾意開后宮

唔知呢套風格係搞笑H漫
定好似剛本輪一路以嚟嘅恐怖風格呢
btw 希望會接番極黑最後

唔洗對呢套野咁大期望咁睇

佢d畫真係好咗好多
以前elfen lied有時有d袁生feel
btw留名

岡本倫可以做岡本避孕套代言人了

根本H漫黎

咪又係好似妖精旋律咁，血腥都不得了

屌 極黑爛尾之後又想點我多一獲？

今次加埋H成份

岡本叔越黎越普通 好失望 希望快d打我面

lm睇結尾又係落地底打boss

呢個點都唔會錯

十成九又會多幾條仔入黎個世界同男主角搶女大玩NTR同黑暗加男獸人老強將啲女變哂肉便器之類咁既H漫情節所以我決定唔會睇

lm

呢套野想點撚樣

睇錯周杰倫新作

等你開始J 佢就開始血腥

係咪串緊d穿越系作品吐糟點太多

串緊re0

今次真係見好就收啦 唔好再搞多百幾集